不𠄘認BNO

如果中國不𠄘認BNO為有效旅行證件，其實會點？ 真心想知

冇野會發生 你唔會用bno番大陸

你出境咪用火車頭囉

最on9 係佢落完呢條rule 之後所有airline 唔可以用bno check in, somehow 你出咗境再點用你本bno 係你既事

其實去英國有bno資格就得 連bno都唔係再申請返

班所謂既高官自己都用緊。。。

你個𠄘字咁得意嘅

原來係打錯字

承

引戰專員

引導戰爭專門人員

逼人攞特衰護照，臨走都要略多你一筆

人哋提下你就引戰，幫你開門問你攞tips咪打劫你？

你睇下原來條友個名先

BTW 中國境內不嬲唔承認BNO做有效身份證明文件，唔可以用嚟入境中國。但其他國家點睇佢管得著咩？

擔心英國會唔承認特區護照做反制

bno咪變bc